[警黑新秩序] 今日起 新治安 已成立

而家新治安日間團員走左之後就到夜間團員出動

新治安日間團員要走啦

[生果報 請睇片] 中聯辦下旨 1500鄉黑晒冷

陶傑 : 肥張代表誰

上星期就三合會無差別攻擊市民
今次到防暴警察無差別攻擊市民